{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032835",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 서소재 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00で、チェックアウトは10:00です。 基準人数の料金であり、追加人数は相談の上で決定する必要があります。 宿泊しなくても追加人数は料金が発生します。 最大人数を超える場合は入室をお断りする場合があり、ペットは特定の業者を除き入室できません。 付帯施設がある場合は、追加で利用料金が発生することがあります。 予約管理には若干の時間差で誤差が生じる場合があり、重複予約は先に予約された予約件が優先されます。 未成年者は保護者が同伴なしでは入室できません。 スパ、ジェットプール、IPTV、WiFiが提供されており、韓屋のキッチンの客室では禁煙が可能で、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00で、チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数の料金以外に追加人数料金はありますか？",
            "answer": "基準人数の料金であり、追加人数は相談の上で決定する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊しなくても追加人数料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、宿泊しなくても追加人数料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは特定の業者を除き入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は追加で発生しますか？",
            "answer": "はい、付帯施設の利用料金は追加で発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "はい、予約管理には若干の時間差で誤差が生じる場合があります。重複予約では先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者が同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "スパ、ジェットプール、IPTV、WiFiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "韓屋のキッチンの客室では禁煙ですか？",
            "answer": "はい、韓屋のキッチンの客室では禁煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 215,
        "QA": 366
    }
}